Los Principios Solid
===

# Single Responsability Principle (SRP)

"Una clase debe tener una y solo una razón para cambiar".   

- No es una buena practica tener todos los metodos que dispone una clase, imersos en ella misma.

Hight Cohesion
====
La cohesion es la medida en la que los comportamientos de los objeto estan relacionados y existe algun grado de dependencia.    
Los pincipales objetivos son:


    # La cohesion
    # Reusabilidad
    # Reducción de los efectos
    # Mantenibilidad



